有冇朋友知你連登帳號名？

正評：緊係冇啦傻架？
負評：有呀屌！仲追蹤埋！
好奇想八卦下

冇

冇朋友知鐘意up乜都得

有朋友知嘅人 你地出po會唔會就住就住？

我有

想屌

有

有問 我唔肯講比佢知

有 仲跟蹤左我

咁咪冇得隨便講野

中學全級都知 但係已放棄咗
做個痴線佬都唔錯

is me

有
之後改左名

用你個朵黎抽?

原來係你

上次俾fd見到自己係咩po留言，咁都俾佢搵得出我

有次講野太自爆比朋友起左底 佢事後仲好得戚咁同我講
其實我都咁啱起左佢底

小弟以前篇文章heat左後，都驚比frd認出....

我同最熟嗰兩個fd有互相追蹤

妓女po嘅作者！久仰大名！